Facade Tendering QS巴絲打請入

請教下，facade落標會包括邊d野？

包運費，免檢卡板...之類

除左報價，仲有設計同technical野？